如果無《社團條例》 依中國憲法是否可以取締民族黨？

之前有人話中國憲法適用於香港

憲法第二條？